\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[danish]{babel}

\title{\textbf{Svagt Bøjede Udsagnsord}}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\section{}

\begin{enumerate}
	\item Erwartet, sagen 
	\item Berichte 
	\item Handeln 
	\item Rede 
	\item Lächelt 
	\item Erklärt 
	\item Erklären
\end{enumerate}


\section{}

langweiliche, machen, besuchen
passt, renovieren 
brauchen
daurt, sagen, macht
glaubt, hoffe
bestellt
erldigen, reseviert, versuchen
versucht, melden
glaubt, wandern, fotografiert
meinst, probiert, klappt
lacht
lache, lacht, entdecken, fasziniert

\section{}

\begin{enumerate}
	\item Ich forvekelt oft Anita und Irina - die seht aus an er ander
	\item Du arbeiten ins England? Verpasst du nicht diene familie?
	\item Glaubts du aus Gespehnsten?
	\item Die Erwaschne macht die essen und die Kindern spielt Ludo
	\item Als Krankenschwester verdient ich nicht slecht.
	\item Er behuptet immer: Der Hund ist nicht farlich, die bellt nur.
	\item Wen willst du die studentereksamen machen?
	\item 
	\item
	\item
	\item
	\item
	\item
	\item
	\item
\end{enumerate}

\end{document}
